強國觀光客到日買春還亂搞 風俗小姐怒幹譙

據《日刊SPA》報導，在日本關西地區知名風俗街工作的21歲美也子說，最近讓人火大的就是中國男性觀光客，「雖然有給錢跟小費，但是他們會偷拍、四處張望房間內的擺設，這也就算了，但是他們會咬腳趾咬到出血，用腳踢下體，這根本就是違反禮儀的行為，就算跟他們說請別這樣，這票中國人還是笑笑的當沒事，忍耐快到極限了。」

在日本泡沫經濟時代(1980年代後期到1990年代初)，日本男性除了在當地買春外，也會組買春團到國外買春，但是到了現在經濟不景氣時，反而是許多中國、韓國、台灣的男性反而跑到日本買春，多多少少也引起一些問題，而且如果都是中國人的話，不知為何就是會有相當差的印象。

美也子表示，「那票偷拍的中國人，都是把拍到的內容上傳到成人網站，在街上也常常可以看到拿著相機在物色店家的團體，雖然一看就知道是來買春的，但是好歹也注意一下當地文化阿，外國人當中，特別是中國人不願尊重」。

近來日本梅毒有增加的傾向，有接中國觀光客生意的風俗店店長認為，梅毒是從中國大陸帶來的，「日本風俗店基本上是拒絕外國人來消費，但是太多中國人跟韓國人想來買春，於是大阪一些價格便宜的店，就開始接外國人，一家開放後，其他家也跟著開放，但是風險也跟著提高，淋病、梅毒等案例就此變多」。

美也子提道，她工作的風俗街，罹患淋病跟梅毒的女性明顯變多，「生病真的很苦惱，也會對生活有所影響」，雖然如此，也是有不錯的外國觀光客，「也是有好的觀光客啦，像是台灣人會帶鳳梨酥給我們，待人不錯的中國人也是有」。

支那狗

支狗真係好撚可悲

肯定大把連登仔中哂梅毒啦

去日本旅遊post 去東京都可以介紹人去大阪紅燈區

雞蟲會話戴套屌仲乾淨過同港女扑野嫁

拍完唔share 咁仆街

果啲撚樣通常溝唔到女先自我催眠
屌開深圳平雞果啲啊叔夠話老雞性價比其實好過酒店雞
班友

為錢俾支狗屌仲可悲

最後果段

屌你老尾， 遲下搞到飛田新地唔受外國人玩

香港好似無咩知，在隔籬嘅中國大陸，性病好普遍！

台灣飛機文

去日本都要叫雞有幾廢

唔係話日本亂唔接中國客㗎咩？
接中國客果啲都係中國留學生

好賤就真

N年前返鄉下，好撚多醫性病街招。

之前又話會請d中國留學生serve返大陸人嘅

前面幾段內容，完全符合大陸遊客嘅行為…最後加段鳳梨酥做乜Q？
不如叫毒果出篇香港版，話香港客會帶埋魚蛋豬皮蘿蔔雞蛋仔去叫雞…

生炒骨

叫雞係危險

不過唔代表港女乾淨

身邊冇咩男女會帶套 生藥就算

支那賤畜 幾時黎個全球性排支大屠殺

睇本書講支那d一孩政策
地方政府會好平請d大媽返黎去調查鄰居有冇戴套/食藥
好似你咁